# Описание методов АПИ, связанных с разделом "Помощь"

## Загрузка списка вопросов

### URL

#### Загрузка первого уровня вопросов

`GET help/questions`

#### Загрузка вложенных вопросов

`GET help/questions?parentId={id}`

### Ответ

```json
[
    {
        "id":"1",
        "title":"Название категории с вложенными вопросами",
        "type":1
    },
    {
        "id":"2",
        "title":"Название категории без вложенных вопросов",
        "type":0
    }
]
```

## Загрузка контента конкретного вопроса

### URL

`GET help/questions/{id}/`

### Ответ

```json
{
    "text":"html с простым текстовым форматированием без картинок"
}
```

## Загрузка списка тем для вопросов

### URL

`GET help/feedback/topics`

### Ответ

```json
[
    {
        "id":"1",
        "type":1,
        "title":"Название темы, связанной с операциями с билетами"
    },
    {
        "id":"1",
        "type":2,
        "title":"Возврат билета/абонемента"
    },
    {
        "id":"2",
        "type":0,
        "title":"Название обычной темы, НЕ связанной с операциями с билетами"
    }
]
```

## Отправка вопроса

### URL

`POST help/feedback`

### Запрос

#### Формат запроса

`multipart/form-data`

#### Формат полей

`topicId` – идентификатор выбранной темы

`ticketInfo` – JSON, в котором содержится информация о билете/абонементе (может отсутствовать):

```json
{
    "orderNumber":"123456"
}
```

```json
{
    "sector":"50",
    "row":"11",
    "seat":"246"
}
```

`userInfo` – JSON, в котором содержится информация о пользователе, оставившим вопрос:

```json
{
    "name":"",
    "phone":"",
    "email":"",
    "comment":""
}
```

`file` – прикрепленный файл в виде массива байтов (поле может отсутствовать)